學資處一問

收到信話拒絕我個申請
小弟9月交申請書果時漏交左文件（老豆收入證明）
跟住大概11月就收到信叫我補交翻啦
交完之後 今日就收到佢話拒絕左我個申請
有冇巴打有相同經驗
真係寫完封信上訴之後會唔會批翻
屋企家境唔好 grant loan有一部分要比屋企用

唔會批架啦
下年小心d唔好再交漏

照寫先
個人經驗
有寫仲有機會
冇寫就一定冇

之前寫話唔記得交，跟住佢就批番比我

屌學資處明明交齊文件比佢，都可以屌番我轉頭話我漏交

係冇報到定冇交 漏交唔會唔批 一定補齊晒資料先睇批唔批

打電話比負責你個case嘅主任會唔會快啲？
11月到依家冇消息 靜係得一封拒絕申請嘅信？
同佢講下你屋企好艱難 等筆錢交學費 再睇下點啦

其實係漏交左老豆老母份收入自述書
但唔知點解只係周我老豆果份
我發誓唔會係報小左呃錢
屋企係窮到我上年都差唔多拎盡曬個loan

我12月尾有打比負責個主任
果陣佢答我已經交左比上願
我驚係個上頭唔批

窮點解唔係grant

收入自述書係最重要嗰份⋯⋯⋯
證明文件就話漏啫⋯⋯

總之..年薪唔過9萬先可以批, 你諗下...年薪唔過9萬（攞綜援都得咁撚少人工）

都好多年,可能有少少變喎,都係要打電話問

今日先收到封信
諗住星期一即刻打過去問
好驚佢真係唔批
唔批可唔可以再申請過個免入息審查

你黃定藍先？

會唔會係收入自述書上面嘅金額同銀行戶口有太大出入？因為你都交齊番文件，應該唔係交野果part出事，係唔係填入息/報資產果part有問題？（唔係話你報少左呃錢，有機會係主任計條數有啲懷疑先唔批）

之前試過唔小心報漏左兄弟姊妹比嘅家用，主任話金額唔過三萬蚊，所以當冇事發生，如果唔係就拒絕申請，你可以試下呢個方向去問

唔該曬你
星期一會問

係申請grant loan呀 打漏左
上年都差唔多係full grant
屋企真係好需要

仲有冇巴打絲打有經驗